倫敦人入

喺度讀咗半年書已經無乜地方好去了 有無咩地方推介cafe又好乜都好啦 放easter放到發毛 逗咗喺宿舍成個禮拜

go park see ying fa

巴黎飲咖啡

去完返埋嚟了唔知係咪唔識揀 感覺倫敦比較容易搵到好飲既咖啡

土萊恩河畔飲咖啡

去萊恩河畔飲咖啡

同我打switch

你又倫敦?

係呀

Wooooo 見你working holiday緊?

係呀
好得閒